When Protesters Strike Back 之 香港革命戰爭

2019

香港反送中特輯

睇返的確覺得好熱血，但想講句，每一秒每一片段嘅歷史都係由每一位手足以血同淚寫出嚟

咁講除咗叫大家唔好放棄之餘，係想大家係時候認清自己嘅位置
勇武手足唔係需要和理非保護，而係要自己好好保護自己
喺咩情況勇武先需要其他人保護？就係左右附近嘅你都成為一個勇武嘅時候，真正嘅和你勇
527，就係你人生一個大考

屠龍時代，全民皆兵
民族自強，香港獨立

WE ARE THE NUMBER ONE！

回憶錄：

2012

2013

2013-14 烏克蘭基輔革命 (好撚熱血)

2014 (最撚熱血既一年，最尾仲 )

2015

2016 (有香港魚革 )

2016 法國反勞改

2017

2018

昔日反成田機場

民族自強！香港獨立！